茶果嶺偉樂街停車場轉讓

琴日交左11月份租，
但屋企樓下有位比我。
有冇巴絲要租車位？
可以隨時轉車牌開始泊？
急！！！

巴士站隔離爛地？

中石化油站附近嗰個

推

急推！！！！

推！！！

推，幫幫手

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

？$

2500
由11月開始
原價2800

...